咪撚笑住 陣間阿仙奴cup就掌你嘴

隊垃圾cup到？

隻杯好似係白

唔好意思
都係唔掌

屌你老母白禮頓